%%% Copyright (C) 2020 Julie Gendron, Simon Paquette et Jean-Nicolas Pépin
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[dvisvgm]{graphicx}
\usepackage[dvisvgm]{animate}

%%%https://tex.stackexchange.com/questions/468418/how-to-create-an-svg-animation-from-a-single-common-input-file-that-is-also-used
%%% case 6

\begin{document}
\animategraphics[controls]{20}{chap_11_fcts_sin_cos}{0}{358}
\end{document}